屌 咁撚好機會 要將所有野入曬黑警數

係黑警扮示威者入立法會
係黑警扮示威者打警察
係黑警阻路塞紅隧

而家文宣要出動 咁多料

推

文宣做野 勇武可以休息下

原來黑警就係所謂大台

根本係陳述事實真相

要綑綁埋成班建制派
撐警=撐黑警搞亂香港

Push

唔係入克警數，事實全部嘢都係佢哋做。
事實。

啱 正確方向

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀